朱咪咪感謝觀眾冇離棄 ：其實大同細又有咩分別喎

[俾人睇唔起] 朱咪咪感謝觀眾冇離棄 ：最大嘅歌星咪又係開4面台

朱咪咪一連兩場嘅《利利是是演唱會 2017》今晚喺紅館舉行，演唱會喺8點30開騷，話晒咪咪姐有一定嘅號召力，全場爆滿一啲唔難，唔少仲係上咗年紀觀眾。

咪咪姐著住鑲滿銀色珠片嘅灰色裙 ，一出場先唱咗首《白金升降機》後同觀眾拜年：「恭喜發財！祝大家新一年更美好、更順利、更健康，今日係人日，每人都生日，全世界生日。」佢唱咗一段生日歌後再講：「祝大家身體健康，日日有工開、餐餐有飯食、日日有好運、晚晚有覺瞓。」

跟住台上出現咗4隻貼滿LED燈嘅舞獅上台，咪咪換另一套紅色長裙上台，佢話：「我好少著紅色衫，因為人哋話我著紅色衫好淫蕩 ，不過新年冇計，我過年好傳統，一見獅子就要摸吓獅頭俾封利是，咁就全年好運。」咪咪姐帶住一隻獅圍住台邊行，觀眾好熱情咁爭住摸獅頭兼俾利是，咪咪好搞笑話：「摸獅頭唔好摸第二度 ，唔好獅子都非禮 ！」結果逗利是逗到手軟，多到差啲拎唔晒，佢仲話：「我奶奶嗰封一定要攞，唔係叫個仔休咗我點算！」

逗完利是之後，咪咪姐話：「今次係我最後一次開演唱會，之前好多記者朋友問我係咪有病，我話：『啋！你就有病！』只係做一次個唱好多嘢要準備，我想下半生舒服啲啫！以前人哋話不離不棄嘅係夫妻，𠵱家不離不棄嘅係手機，我手機係打出打入，whatsapp我都係幾個月前先識用，電子嘢我無興趣，不離不棄嘅係你哋！」

咪咪姐仲有感而發話：「好多人知我冇經理人又冇簽大公司，最大間嘅係TVB，我知道好多同行睇唔起我哋 ，呢啲唔係大公司製作，唔緊要，我只係想開開心心，同大家好似自己人咁傾吓計唱吓歌，其實大同細有咩分別 ，最大嘅歌星咪又係開4面台 ，唔通可以開6面咩 ？所以同大家開開心心咁唱歌最緊要 ！」

咪咪姐話最後一次喺紅館開騷，因為好多嘢要籌備，只係想下半生舒服啲啫！

咪咪姐感謝觀眾不離不棄！

咪咪姐話摸過獅頭，成年行好運！

佢逗利是逗到手軟！

佢有咩歌